今晚好撚傷心，文記車仔麵已經變晒

柚皮切到蘿蔔咁厚咁大舊，有渣
玻璃魷魚唔玻璃
五花腩又係厚切有渣
豬油渣手指咁大又粗
最緊要上枱係唔柒熱既
係得隻蛋入得下口
當初你一間開三間 D 料 D 味都仲 keep 到
唔知係咪 D 材料上次比 TG 攪到要換過晒定點
但冇理由唔入返舊貨
係呀，好柒飽呀，因為樣樣料個 size 大左一倍丫嘛，但係你老味咁大件點入味呀
以後深水埗又 blacklist 多間
好失望

藍絲舖頭，不了

唔係話比人屈咩？

藍屎舖頭
話知佢請我食

絕對唔係

source?

好似黎緊仲係同一條街開多一間

文記唔係藍絲
阿SIR講野唔該證據

文記黃架WO

至少唔藍...

去食任你點

豬油渣唔通又薄又幼先好食?

有三間，講邊間呢

最近小食果間

6月之後就無去食過，之前8 9 點呢d dinner時間幾間分店都大排長龍又熱喎，個個車上等，好癲乜原來藍架咩？

之前有人話係
跟住又話唔係

裝修緊, 一條街4間?
好鬼癲, 假日間間都排曬長龍
要排隊一定唔食

D間野食過一次，無乜特別。唔明點解晚晚要排隊。

黃嫁
成班白痴人云亦云以為自己好撚醒

試下任你點啦，推介溏心蛋同墨魚餅，同埋我中意佢嘅雞翼，最緊要係黃

玻璃魷魚真係好屈機 幾個月前食過

任你點真係好好食
有溏心蛋同日式叉燒揀
同埋深水埗仲有好多黃絲小店咖
可以去支持下

黃餐廳？